今日見到旺角ps4slim行貨賣1990，想問啲野

係咪最平價？過多一個月會唔會再平啲？睇得好清楚係slim行貨

可能收到風pro就黎有大貨返

搭單問下 ps4 Por slim 邊部好

冇4k電視

其實pro同slim有咩關係？slim都唔缺貨

sony store 做緊優惠先平

slim啦，慳番啲錢買switch

個優惠做到2月尾，臨完之前買都未遲

二千蚊都唔洗

屌
我上個月藍店買2280

依家唔好買啦
Pro就出 之後過多一排 pro又減價
下年先買啦

pro 如果冇4k mon 有咩用?

On9 等ps5啦

3部最好係slim?其實有咩分別

無4k情況下，有2個選擇
畫質提升(分別應該唔大)，1080p，30fps
畫質一樣，1080p，60fps

早知依家先買

ps4 silm : ps4輕薄版
ps4 pro : ps4強化版(4k/畫質提升/60fps)
switch : 任天堂新主機，家用機同時可當手提機，一機可分拆2人手掣玩

Remote play 可以行1080p
睇外國review 係超順，畫質靚
啱晒我呢啲唔敢同老婆爭電視嘅奴才

我唔係盲目等架，隻game仲有十幾話先爆機，想爆咗先買，太早買唔得閒玩

500gb？

咁個sony回扣優惠扣埋係差唔多

我只係想知遲啲會唔會再平

1880 1tb
琴日係灣仔188 非藍店見到
聲稱係港行

得新年或者毒撚節先有咁平，一年得呢兩個時段都會平or回贈多

咁係咪唔好買舊版

其實好多game都係行假4k

邊間
想新年前買

其實個mon先係最貴
想打機靚好feel, 唔好平過8千

咩都未買既就等入手pro，如今貨源不足，炒緊
急玩既就silm

舊版會唔會再平啲

信和中心二樓

訂pro係咪有排都未到 主要係想新年放假係屋企玩

係 至少無人答到你幾時先有非炒價貨
如果要新年玩就silm

等ps5 la
到時ps4應該會減價

唔該巴打 我本身仲諗住買舊版 咁我都係去買silm算

客氣
一定silm 聽講效能有少少少少提升(我無去查實)
舊版亦唔會平太多，而且有新買新，舊版本身好似都有啲問題(出入碟)

巴打有冇咩game推薦 買同捆裝好定單買

冇4K MON唔等於你以後都冇
你肯定自己唔會買4K MON?

同埋就算玩1080都一樣會有改善

由於唔知你鍾意咩遊戲類型，所以比個網你
入面有評分排名(可睇半年內/全部)，
基本上，入面9分以上既作品(除左一睇就知係賣女既作品)，都係唔錯既作品

同捆機我唔太熟悉，但建議就咁買主機同散買遊戲就可以
大多二手game都好平，冇買同捆機嘅必要

講開又講 二手同全新有咩分別 應該過2日就去買機 手掣有冇話邊到買好d 平d.

1990咁平 唔係$2380-$288咋咩

1990唔係歐版咩？前幾日行經見過

信和地底果層係歐版

歐版有咩分別？

薄機用料cost down定律來，舊機ver 2改左實體制出入碟已無問題

同問手掣
4xx 一隻真係好貴

我都想買PS4 去邊到買好

冇保養

x2我都想，但怕中招

模擬4k之嘛 都好似唔係真4K 唔係部部電視出到

咁姐係點

上接上sony store囉

去一般藍店就可以(官方合作店，可去官網睇下)
Gpoint Gameman好似都唔錯(非藍店)
遊戲巿買2手，電子產品就買全新啦

比我會買舊版，有的鋪頭重有MGV/COD 同捆機

薄機會減用一啲材料黎減成本
雖然我都係照有新買新
詳情我比2個網你睇睇

咁買手掣去邊到買

嘩我屌你二千蚊度左成年都未買呀

唔熟就上返Sony買啦，陣間比人用舊款制當新款賣俾你

唔係啊，我都係二樓見到

500gb 1990?
信唔信得過

500gb夠唔夠用

ps4 slim藍店平sony store幾多？

行貨個盒會有中文字

而家買行貨好似20xx到
加多幾十去藍店買仲好啦

1tb 薄機藍店賣緊幾錢

你不如上sony官網睇
個到詳盡好多

switch無得輸

係唔係宜家係Sony store 買到既都係slim 版?
冇左舊版本？

官網寫500gb薄機2380

佢個到有coupon減番$288,藍店都用到
非藍店就自求多福

兩年後仲平
唔撚好買住

姐係而家係藍店買同sony買係冇分別?

想問一問,如果手提電腦有HDMI插,可唔可以用黎做畫面聲音輸出
好想去馬

十年後仲平
叫個孫燒比樓主

冇可能得

星期日去 Sony store 買可以用 198 買多個掣

唔知出面藍店有冇

記住帶袋去，佢個袋要4蚊

4蚊姐 而且我覺得佢個環保袋幾靚

無辦法，有比較

Bose 嗰個裝到六排可樂先收兩蚊，所以我覺得 Sony 呢個好貴

同埋，呢啲咁嘅袋成屋都係。一心諗住去買帶個袋去都好嘅

用coupon減價個優惠做到2月8號咋

有冇留意到樓主係機界原種？

剩係聽日先有？ 有無指定係咩手掣

唔好意思
我想講我星期日買咗

唔見有寫嘅，佢見我諗緊買唔買多隻掣嗰陣就話我聽嘅

只可以係黑色嘅 ds4 掣

你可以問吓佢

咁買機有無送其他野
同埋有無買388蚊4隻game個乜柒福袋

送咗兩 pack 利是封，幾靚嘅
個乜柒福袋要星期五先有，佢話得好少貨

想問下係買slim機-288 仲可以加188買多個手制？ 如果係咁出去store買好似好d

60同30fps都差幾遠

重有vr呢？

同問 係既話即狗衝

同問

好少貨姐係要星期五一早去買？
唔知伏唔伏

sony store
2092 淨機
加198 多個手制

福袋係後日先有？

講緊slim機?

2092係500GB? 夠用咩?

夠啦 除非你每隻game都dl

係
好似樓上咁講
2092 + 198 就有一部 slim 500 GB 同總共兩個手掣

正 新年打機

諗緊買唔買個福袋好 但有人話好少貨應該唔洗半日就賣哂?

有無三個月psn送

打去就近藍店睇，有就老閪都買

藍店都有得買?

由1月26日至2月9日，在PS Store購買精選PS4™及PS Vita遊戲，可獲低至25折的折扣優惠！PlayStation®Plus會員更可享有額外優惠，尊享低至2折的精彩折扣。精選遊戲包括《FINAL FANTASY XV》，《看門狗 2》，《Battlefield™ 1》，《Call of Duty®: Infinite Warfare》等熱門大作。
咁抵?

有送埋
以幾日去信和藍店買白色
送左拖鞋 利是封 腰bag
用銀聯送埋個行李帶

梗係去罪大士多買啦，藍店D仆街一陣掉到袋袋都有AC4

下年都唔好買啦。過多幾年都停產。到時先買啦

諗起高登個苦主買完機第二日sony就出減價通告

sony store walk in 有貨??
我見online store 缺貨

我就咁 walk in 買嘅，online store 都係話冇貨。

今日去左 佢冇哂舊版 得返pro同slim 同埋要訂
聽佢講好似返左大貨pro

有pro?

有pro既緊係買pro，唔知幾時先到貨
silm都只係改良左散熱同噪音，無太大效能提升

係 我聽佢講返左貨 但係比返訂左個d人先 我都諗住訂

即係都係未有得買住？
而家訂又唔知幾時先有得拎

但係佢同我講係返左貨未拎出黎 門市賣唔賣我就唔知 我都應該訂 但個福袋就唔知點先拎到

福袋星期5開始賣

有

所以買機買game跟開一間熟舖最好
一黎訂野方便二黎有伏會提醒下叫遲兩日先買

買game有邊間好介紹

藍店真係有大部份都好串

點解我連訂都搵唔到係邊到訂 有冇巴打比條link黎

哇屌，早排響藍店都係買2280 1TB
蝕到

剩係玩pes 日系rpg/囡囡game
唔玩車槍球 係咪買slim就夠 唔洗買pro

係

唔好無視我

用pro玩沙灘排球d囡囡對波都郁得動感d

短期內唔打算換4K電視，係咪買slim夠？

應該係唔care 4k/畫質提升/1080p 60fps就可以買slim

睇你想平平地買部黎打下機就算定係想打機打得流暢d, 我就覺得4k呢點有小小無謂，反正玩得主機既人多數都唔係畫質黨

是咪已經冇得訂ps4 pro?

我都訂唔到pro

玩緊一部，訂多左部今日下晝攞機

咁係咪冇得訂

好似唔使訂喎

係邊

最尾果句

btw等緊vr

Sony store其實有幾多間同邊度有？係咪得銅鑼灣嗰間有咁多優惠定係普通藍色都有？

已買ps4 pro

邊到買?

藍田

舊game例如bloodborne會唔會有60fps

暫時無

買左slim了 remote玩雖然畫面柒左d 但都算冇delay

巴打有冇咩好game推介 同埋我想有咩game女仔玩又或者雙人玩

機戰og月之住民，機戰v，street fighter5

唔該巴打

呢3隻岩女仔玩咩

有冇好介紹

買多個vr，玩bio7，叫個女仔玩，你係旁邊嚇佢

上次睇屍殺列車都睇列到佢喊
你似係玩我多過玩佢

Lego套bundle係咪開頭出個陣先有lego人仔送

早幾日sony store有冇ps4 slim現貨，洗唔洗訂？

26號walkin 白色 slim 1TB

海港城個間

BIO5/6 ?一齊玩應該唔驚既

請問邊間先有2388-288 機 同 198 手製買

荃灣藍店

唔係sony store果3間之1??

係荃豐 sony授權既商店之一
playstation hk官網有講

咁overcooked?幾有趣又刺激既party遊戲， 充分感受一下咩叫豬隊友

sony store有冇得加198買手掣?

唔該巴打，其實上網冇寫到198 一粒手製，點先知邊間有冇呢個優惠，我怕我太毒個老闆唔offer我

有無3個月ps plus送？

其實門口有寫 不過要用銀聯卡

係 門口會貼住張野 你試下問佢現金得唔得？ 唔得未用eps囉 都係cash 198真係抵

剛剛見到有推薦多人GAME既介紹片，都幾多選擇